[真人真事] 返工撞到劉祖達

是咁的，件事大概係2個月前左右，由於我政治凍感嘅關係，事前喺真喺我唔識香港嘅政治巨星。

小妹是做酒店reception嘅，有一日，finn出現喺大堂個lobby，而我就喺唯一一個企緊counter，佢就行埋嚟問我嘢，我重申一次，我嗰刻真的不知道佢是誰。

我
judy

: 有咩可以幫到你？
: 有冇得睇下你哋個ball房
心諗乜撚嘢ball房呀屌你老母，冇受過教育？
Ballroom就Ballroom啦，我記得嗰時係夜晚9點幾同個ballroom有event做緊，佢嗰樣仲要好撚臭寸
再加上睇ballroom喺要搵event sales預約時間先可以睇，唔撚喺話睇就睇，你估你喺大明星？
: 唔好意思先生，我哋而家個ballroom有event進行緊，如果要睇嘅話(比咗張酒店卡片佢)，可以同我哋event sales預約返個時間呀。
: 下？你哋而家冇sell屎咩？
屌你，9點幾收撚哂工啦，嗰腦裝屎？
: 𠵱嗰時間都多數已經收哂工架啦。
: 哈，咁準時呀，咁你叫你經理出來，你幫唔到我。
嗰一刻已經好想一巴車落去
: 好呀，請問先生貴姓呢？
: 我喎！(佢指著自己個樣)
心諗who the fuck are you? 我再問
:0貴姓？
: 你叫你經理出嚟啦，你經理會識得我。
: 請你等等。

最正喺。。。我經理。。。唔識講廣東話，黑人嚟，識鬼香港政治人物

經理
: Good evening dwarf, how may I help you?
: Er... I want see ballroom.
: I am very sorry that there’s an event on going in the ballroom which is quite impossible to show you. But you may contact our event sales associate for any further questions. (又比張酒店卡片佢 )
: Thank you
佢望一望經理，望一望張卡片，再望一望我，之後就走咗

事後經理問我佢邊位，我話我都唔識佢，之後我都係問同事先知道佢原來喺攬鈔巴。

唔睇呢個post都唔知邊個攬鈔巴

原來呢條撚樣就係攬妙巴

乜水呀 咁能柒

祖蛇

蛇頭鼠眼

Ust南亞仔？

新會然

樓主都算有眼不識泰山